80後玩具報價資訊wtsapp gp

本wtsapp gp 招收新會員
不論巴絲 只要你係80後 , lihkg會員
就可以加入

本谷 討論包括以下種類

Figma ,1/12 人偶玩具
土人
Shf
SR 合金, 超合金魂
R魂
METAL BUILD
DOLL/女娃
1/6
Digimon產品
Pkm產品
一番賞/景品
4DW
Acid rain
老變
FA , FAG
G.E.M
mega house 高方
千值
聖衣
戰隊系列
盒玩
女fig pvc
Takara Daiclone
彈珠人
MA.K
Vah
S.H.m
Gunpla
所有marcoss

本谷不會討論任何老翻 / lego
亦不是交易平台 , 切勿在谷內進行買賣行為

現時本gp約有 20 名活躍會員

有興趣加入 請在這post
打"留名"
再email 你既電話 同 lihkg會員名稱 已作識別

聯絡用email : [url]lihkgtoysgp@gmail.com[/url]

更正email

lihkgtoysgp@gmail.com

留名，但係90後，可以入嘛

ok , 冇問題

Lm

樓主會唔會考慮轉做TG谷？

email收唔到你contact

唔會
入面幾十人都想繼續用wtsapp
唔like可以唔join

已sd email

想入gp

90後 想入group, 已send email

sd左 email既全部加晒 thx

我想加入，80後

sd email留電話 同 會員名 , 一收到就即加

hi,我想join

留名

留名，想入gp

點解只限 80 後
同埋 e-mail 都可以冒充呢到會員嗰喎

我都唔鳩知點解打多個80後落去